當面對新環境新人物時

去到新環境個時
又唔想做個木頭自摺
又咩方法同附近啲人熟絡
求各大巴絲指點

留名學嘢

Lm